有冇人著開防臭襪

Warx防臭襪有冇人買過？感覺如何？

我見成$69 一對

點解要用？唔臭嘅襪有咩好J？

我著過台灣有隻防臭襪，結果都係會臭

null

真係有用?

冇咁臭

卓頭黎ge姐,可以markup幾倍咁解

聽講好似有用

臭味黎自細菌加潮濕。著太耐一樣臭，時間短就ok既

換鞋/洗鞋 加鞋墊 剪腳甲 定期換新襪
唔好著唔通風既鞋焗住 （工鞋/防水鞋）

仲係臭就你個人體質問題⋯⋯

好似叫乜機能襪，台灣個陣做過d測試，但我去旅行行山著左2,3日有dd臭，唔知如果著其他係咪會勁臭

防臭襪可以殺菌

佢有個測試話著7日都唔臭，講返30,40 蚊一對，係台灣寄過黎，順豐好快到

我個又係去登山(行雪山) ，帶好少野and冇得沖涼，加上腳比d 雪整濕，著足3日有d味咁

我個地有銀離子定用銀線織，有一定程度既殺菌功能，不過耐左都會有dd味

$30-40好似抵過香港買

我個陣個currency rate好d，而家計返可能要40零蚊對，個陣仲有折同唔叉記得買幾多對送幾對咁

平時係香港要去人屋企我都著佢，廢事臭嘛

又唔算太嚴重，但有時著好薄個d襪，返完一日工，係有d臭，可能我本身手腳好多汗。

去腳皮幾個月都唔臭

洗完之後效果會唔會冇咁好

我怕洗完一兩次之後就無效

又唔會，佢唔係用化學性質防臭

Gay